
                      Por fin una pelicula de mi ciudad y con una trama moderna y sin buscar pretensiones intelectuales. Pero si creo que hay mucha crítica social encubierta. Las mujeres al poder con esa libertad que Lola exhibe  para vivir como ella quiere. La he visto con amigos y me he reido mucho. Parece mentira que los valencianos no podamos a veces  reirnos de nosotros mismos y aunque es una peli pequeña me han gustado los actores y la historia. Especialmente creo que el trio aguanta muy bien la pelicula y hay escenas que son geniales. Y es una historia de actualidad lo que me gusta,  puesto que refleja actitudes modernas y generosas de una sociedad a veces vilipendiada con otros tópicos que la verdad nos son reflejo de la sociedad  valenciana general como la corrupción etc.. Me ha parecido que trata de una manera bondadosa y con autocritica a los valencianos y hacía falta hablar de otros temas y reflejarnos con otras historias. Ya basta de tanto rollo de corrupción etc. 
Como siempre a veces lo cortes no quita lo valiente. Pelicula pequeña pero mucho más entretenida que otras con tanto bombo. Valencia preciosa.
        
            